【立即行動】強烈呼籲 消防員．各部門公務員，一齊聯署同武裝份子割蓆！！！！

過左今晚，做公僕既你，重忍到？
依家有班人已經覺得自己係全世界，全社會既話事人，佢地大哂
無需要守任何rules，無需要跟任何程序，行使任何權力
佢地覺得
我要批評你，我就批評你，無人阻到
我要打爆你，我就打爆你，無人阻到
咁重成世界？

佢地重可以命令你，命令所有人為佢做事
依家重隨便捉你，打你
你質疑佢，佢可以圍你，烚你
每日 武裝份子(我必須咁講，好客觀，岩唔岩？) 發布最新片段，公開講話，就係度扭曲事實，
而你，選擇忍氣吞聲？畀佢地欺負？

消防員．各部門公務員，你地受左氣咁耐
Come on，再次聯署，同武裝份子 割蓆
政府高層係咪成日話要割蓆？
依家就係割蓆既時候！

佢地係街上打橫行 亂打人 因為恃住佢地gear好
但係，佢地最大弱點係心理
而你地可以打擊到佢地

最後講多次︰

止暴制亂 你地有責任

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

呼籲消防、紀律部隊同其他公務員要同特首投訴黑警濫用暴力、執法不公、不專業、悔辱市民、要立即解散、重組警隊

推

消防兄弟要企出來同黑警畫清界線

如果消防員 想幫自己兄弟既話
想救自己兄弟既話
就要以最快速度出 割蓆 聲明

愈早出 回響愈大
愈遲出 回響愈細 會畀其他人既聲音稀釋 + 影響

睇怕消防一哥要向黑警二哥道歉了，執勤中消防員居然涉嫌參與非法集結，要黑警嚴正執法

Push

所有嘅公務員(除黑警外)
知唔知點解今日都仲未有人工加？
就係呢班差佬累到所有公務員都無人工加囉。
咁你都仲支持佢地？

藍絲老鬼成日覺得有乜事晒張工卡出嚟班黑警就唔會拉你
睇清楚啦，著住制服執行緊職務都照俾佢地打呀
佢當其他部門嘅人係臭四咋

推啦！！！！！！

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

你一班公務員聯署割蓆
比起好多活動
對佢地打擊更實際
過左今日 重唔明呢個道理？

其實好多公務員都唔like 狗。。。

Pish

割佢老母

其實除左出車救火 班消防唔郁
邊個奈得你地何

有無方法大規模收集公務員職員證？前題當然係遮淨部門標誌

唔止消防，其他紀律部隊黑警遲啲都一定會拉埋你哋落水

一早聯咗

警察？不了

公務員應該有tg group

睇死班消防都做唔到啲咩，繼續做班狗既狗

希望公務員可以做到D野出來

黑警死全家

pish

有冇link

之前有搞聯署，出埋聲明

依家主題已經係武裝分子既暴力行為，
已經去到無視規矩，自把自為既地步

值得再做，再次正式割蓆
效果係特殊既

可以打去消防處一般查詢/投訴2723 8787讚揚下啲消防員
佢哋近幾個月一定收咗好多投訴 當係中和下鼓勵下佢地
可以嘅話記得叫佢哋俾編號 要求書面回覆

全部罷工啦，又捉公務員，又打消防員，連同事都唔幫，叫人點支持你地呀

do something

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

又要推上去

正名：恐怖分子，納粹分子

未過試用/年資淺 唔夠班老seafood大聲 甚至唔想講唔想傾唔想得罪佢地我真心唔明驚咩佢地又唔係最大粒個批仲要有黃繼續討好佢地為咩
上次集會+罷工+聯署 已經有老屎忽反對好在少部分老屎忽冇威力 影響唔到其他老前輩老師傅

如果再搞多次聯署 逐個部門爆 一定有noise

公務員大射波

再推 推畀多D公務員睇到

無錯 今日消防 下次可能漁農 食環

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴